新聞透視 講挑戰科學權威

好撚心連登仔睇下啦 成日9up下就信
quote單新聞就當驗證咗

咪就係

最好笑係成日quote蘋果
點撚知原來蘋果係quote啲19 tabloid

何況科學本質就係不斷挑戰既有觀念
就算學術界入面都成日有爭議
聽到專家兩隻字就信到十足根本on撚9

新聞透視 有時真係幾高質
但內容放入東張西望影響會大啲

今集幾高汁

睇東張西望啲人當速食姐
邊個會比心機睇

你放入東張閪望又無左佢原有嘅觀眾呢